100萬首期夠唔夠買樓？

有100萬流動現金，想買樓，有首置，請問各位巴打有咩意見？

一球可以睇下舊唐樓
一係就呼呼plan 買爛鳩新樓劏房

月入幾多？

建議用1m投資ipo
2-3年翻一倍

425萬樓下ok

425萬以上你計埋成數、印花、律師果堆應該冇乜可能

得 100萬就收番埋啦

唔想呼呼plan得唔得

呢到咁多股神又老母麵又成日見D青開post話自己日賺幾十萬，跟佢地買包賺啦

4萬

btw, 月入幾多，職業穩定性，自己名義，有冇人擔保，幾大

..淆底

唔該巴打

當你月供14-15k

唔係唔得既，應該會有銀行做

4皮，政府工，有人擔保，25歲

北區樓
屯天兩區
市區舊樓（未必批）

擔保計埋，過四皮月入 right?

大膽d, 帶本支票簿去地產鋪問，$400萬鬆D，你好快做業主架啦

你急買定點？

舊d既樓 ok 但你要預返裝修既錢

老實，好尷尬，叫你買2房居屋，其實5m都有，但4萬一個月住居屋未必甘心，但私樓除了劏房，你冇選擇

我曾經類似你既case

都係等耐d 算

過兩年跌樓死

北區大埔都仲有少量既

但未計裝修

大西北，間唔中市區都有

而家hold 住唔好買居屋好d

如工作在市區，交通費不少

擔保人幾錢人工？年紀大唔大？

唔洗一定要擔保

有宿舍住下先啦

夠

月薪都係4xK ，
今年買左沙田2房已補價居屋，
首期加必要雜費 8x萬。

4 萬一個月住居屋無話甘唔甘心，
居屋差餉管理費平d都有可取之處。

裝完修仲有舊錢淨，回氣都回得快d，
之後再作打算。

今晚all in 克羅地亞

明白樓主

見好多差不多情況男同事，好多時都唔想咁盡，但另一半想享受會所，而且月收兩個5萬左右，成日認為自己不想住居屋

心態問題，但買了後見佢地窮過鬼

供樓+管理費+子女教育+供養父母

真係老闆叫你含就含

幾年樓齡?

緊係買倫敦金啦

唔駛裝修買家私？

4萬住居屋唔甘心？4萬咋喎

4萬真係唔高唔低

一個人搵就算多
但以買樓 一個家庭黎計
你買到居屋都偷笑啦

其實如果你又唔想要呼吸plan
又得100萬
不如平平地買間2房居屋揸手好過
由高登講到連登
年年都話樓價會爆
你自己有眼睇啦

一定夠架，睇你接受能力，平有平買者

25就有一百萬
你就好啦

佢而家連車位都唔夠錢買呀

市場明明仲有好多三百幾既三十零年既樓
樓主夠買有突
成班無樓係到鳩吹

夠食個high tea

邊度有? 我即full pay 10 間
定係你講緊梅窩定東沖?

荃灣屯門元朗搵下

唐樓呀

大部分新樓都9成按，唔怕跌市一定買到

新制無左
一係人工低輪居屋
一係排隊拎cash allowance

綠表就自己收皮啦
有綠表我住番公屋唔好? 買黎做乜

睇佢買十間

落地產都大把呢啲盤

專家食屎

交通點搞

你信連登仔既咪等跌囉

點解要買

25歲 月入40K 100萬現金 政府工
有穩定收入 咁後生
點解唔儲下錢先 一定要急於現在買?

咪就係，4萬買居屋叫正常，講到唔合自己身分，笑死人

車位都買唔到啦

佢應該AO位

400零萬既村屋先做到8成半wor
而家村屋仲有冇四萬零萬？

九龍舊區，28年洋樓近地鐵站，實尺萬一，四百幾有成交，邊度你自己搵

補地價居屋2房仲有5m咩？同樓主情況差唔多

樓價跟通脹升
越遲買越貴啵

廢西三寶 快掃十間

自己唔識計數咩 咁都要問人

樓主四個月加左一倍人工😱

老母乜都有藉口 好垃圾

搵4萬都一事無成
我地呢d搵萬5既直接死左去啦

買補地假居屋首期80粒？

100萬點買二手居屋？

屯門兆字頭果渣

首期 ~ 70 萬
印花稅 ~ 12萬
地產佣 ~ 4.5萬
律師費 ~7千

四樣必須項目夾埋都係87.x萬
以上係約數，我買果陣實際無俾咁多。

兆康苑都好似唔夠啦
香港真係痴撚線

建議樓主明天All in 2238廣汽！

有細碼數兆系

Inspectors ?

如果130萬夠唔夠買？ 2個人月入加埋5萬

其中一個做公務員

其實真係好多無買過樓既人扮專家 講到百幾二百萬都比唔起首期
自己無錢就想人買唔到

或者係督察，一入職好似都差唔多4皮

買居屋，半成首期可上車

屋企人近排買咗 370呎屯門兩房 395萬
借九成 月供13000 連埋裝修80萬內

屯門邊到 仲有400內 30年樓齡以上？

係 32年左右 個價都係講返嚟

370都幾平wo

聽日小米跌

allin一百萬

之後升一倍二百萬

可以買800萬樓

發達機會在明天

黎緊想買一間私樓比首期放租 另一間想買舊樓做劏房 有咩地區好推介

夠 元朗屯門單棟

九龍單棟平過大西北

超舊果d？

咁撚少首期 發下夢就得

後者好d

巴打買左邊到？
兆字頭？如果80粒都買到又值得試試

屌 樓主又係假膠

我買左沙田呀。

廿幾三十年果堆已經有

比幾個名黎研究下

有100萬 就唔好問埋啲咁既問題啦

個人經濟 收入 家庭狀況 屋企人 負擔
有冇足夠成托力 比你去做樓奴 而唔係買樓
買係full paid

100萬嘅問題應該搵陳啟泰

一球點買舊唐樓 呀, 按揭要做5成喎
睇左幾版都無人講重好似好合理咁繼續似層層咁討論?
定係我認真咗?

政府工唔同膊頭升一倍人工都假膠？

得60個係手. 照留名博大霧

係咪有條友話食10層

38年 355萬

搵400萬盤入左先。
你既情況同我一樣，不過我係3年半前，果陣時都係拿住100萬，d人個個都話跌，但我要結婚，所以有理無理買左間408萬既，依家層樓已經升到6xx萬了，頭一年都供得辛苦，跟住同太太加左幾次人工後，依家好輕鬆了，重有多餘錢玩車，同生左小朋友。
我覺得有自住需要，要入左先。

真心？

邊到做8成半？有咩條件？因為多數聽講5成

想當年（04）10萬唔洗就可以夠首期，宜家真係恐𠹌怖

Lm

不如諗下而家all in 小米
幾時先升到40蚊
而升到時用發展商二按買800萬樓可以買到幾大

9 up呢d 咩all in 小米投資建議 勿認真

有個廚房仔十零萬首期上車（康城一期）比高登仔瘋狂恥笑

恥笑D乜？

九五按 接火棒 堆田區